apple music問題

想問下 點解顯示加左歌入資料庫
但資料庫無首歌？
我應該仲係免費試用期緊

係咪淨係加咗入playlist呀

去歌曲個度搵

無啦啦又得返 thx